依家外國有咩最紅既新晉明星?

以前有 Justin bieber
Katy Perry
Taylor swift

依家好似無邊個真係好紅?

zoey deutch?

Kwangor

紅髮艾威

TFboys

電影界，諗來諗去得 Jennifer Lawrence 但已經係幾年前

shawn mendes

吳亦凡

Dua lipa

Hailee Steinfeld

Cardi B

LOL果班

Margot Robbie

最新有Timothee chalamet

Camila Cabello

James Ng

Saoirse Ronan

Nigga?

ariana grande

Post malone，lil pump，shawn mendes，lil xan ，lil uzi vert，rich brian，bhadbhabie，xxxtentacion，21 savage，

BTS

Charlie puth

millie bobby brown